★點睇古代廢老之日常？

二十四孝有：

孝感動天
親嘗湯藥、
嚙指痛心、
百里負米、
蘆衣順母、
鹿乳奉親、
戲綵娛親、
賣身葬父、
刻木事親、
行佣供母、
懷橘遺親、
為母埋兒、
扇枕溫衾、
拾蕭異器、
湧泉躍鯉、
聞雷泣墓、
乳姑不怠、
卧冰求鯉、
恣蚊飽血、
扼虎救父、
哭竹生筍、
嘗糞憂心、
棄官尋母、
滌親溺器。

菲傭訓練班？

冇人理樓豬，吹雞幫手先

巨乳，石丸，蓋老母,飛鳥.....

菲傭+捐血+近親AV?

佢地3P中 不了

4個人3p?

有一個係ghost

camera

咁邊個係揸機嘅?

Who

古代廢老做過d乜？要求多多

魯迅《朝花夕拾·二十四孝圖》：「其中最使我不解，甚至於發生反感的，是『老萊娛親』和『郭巨埋兒』兩件事。……我最初實在替這孩子捏一把汗，待到掘出黃金一釜，這才覺得輕鬆。然而我已經不但自己不敢再想做孝子，並且怕我父親去做孝子了。家境正在壞下去，常聽到父母愁柴米；祖母又老了，倘使我的父親竟學了郭巨，那麼，該埋的不正是我麼？如果一絲不走樣，也掘出一釜黃金來，那自然是如天之福，但是，那時我雖然年紀小，似乎也明白天下未必有這樣的巧事。」